24歲人點增值自己

24歲人 讀左個垃圾degree 出黎做野都係得10幾K
又要養家
想搵parttime又無技能 無cert 唔知有咩外快搵
英文又唔係特別好
Cv又唔靚 想搵大公司入又無selling point
啲朋友都搵緊2-4萬1個月 得我最差最uplup

大家點睇

唔做ptgf呀o)

整容

搵一樣你有興趣既野一直學同鑽研
之後你就可以拎果樣來搵錢

我身邊好多朋友都係咁，又可以做自己鍾意既野又搵到錢，但好多人第一句已經會話自己既興趣搵唔到錢/無興趣
例如有朋友好鍾意整甜品，慢慢quit 左份工搞左間甜品鋪
有朋友好鍾意影相，去到可以接job同part time賣相，果度夠佢一個月額外搵多份糧
有朋友好鍾意做gym，之後參加埋比賽，宜家正職做私人教練好好搵

PTGF好似有D收幾貴
1Q可能2-3K
出個街都500
睇戲食飯人地幫你比埋
長久落去分分鍾讀埋社工, 心理輔導佢地
成為你既專長, 上左岸就唔洗再做
轉買股票收息, 人生贏家

做咩工？
咪咁灰 由依家開始學下野進修下
搵自己有興趣既野學

搵個月入50k既連燈仔結婚算啦

唔做ptgf可以直接做雞

其實大部份大學生岩岩出黎果一兩年都係搵10幾K

無cert咪去考囉，無技能咪去學囉
btw做女人投資落外表真係無得輸，搵工搵金龜都有著數

首先將你提既弱點全部改善，然後再搵一個你覺得有前景既行業，求其搵個職位入左去，然後讀／考返相關資格／課位先囉

學野

去到30歲揾到30-40k就得啦

轉份有前途嘅工先，再喺相關方面努力進修

啲朋友都搵緊2-4萬1個月

揾個有錢佬埋單

女仔無所謂啦
男先慘

#ftgf

做我女友

pm我

好正常，我啲朋友出到黎個個40-50K up
利申一大專業學位

做雞啦臭閪

一樣.... 見到有巴打話搵興趣向果方面發展 但我就係連自己有咩興都吾知

考cre轉政府
咩都簡單曬

7仔或者ok